我女朋友因為我老母同我講分手

我女朋友同我老母本身都係一個終極港女同超級公主
一齊咗年半
我老母開到聲叫我帶女友上泥食餐飯見下家長
尋晚終於成事
點知一埋位食飯就出事
我老母用佢慣常既方法 夾舊餸比我
我已經即刻遞隻碗出去同佢講唔該阿媽
點知佢話：傻豬 平時都係餵落你口架啦 呀～
想叫我Mark 大口接佢舊肉
空氣凝結左幾秒
為咗唔想老母唔開心
我於是用口接咗我老母舊肉
當時我錨咗我女朋友一眼
已經見佢塊面黑到 dup 低個頭粒聲唔出

未打完 一陣繼續

你食你阿媽嘅畀你嘅餸有乜嘢問題呀

潮文黎？

唔係
係我真人真事泥
等等我返緊工
要擠d 時間出泥打埋落去

下一秒你老母露左兩隻奶出黎
你係你條女面前啜曬你老母兩隻奶
仲啜到流曬口水

哇真係要分手

樓主今年有10歲未?

夠
不過老母成日覺得我未戒奶

將會係

繼續

到食完飯
我地就移師去客廳嗰邊坐啦
點知我老母一野得喺我同我女朋友中間 都算
我老母開始同我女朋友講起我兒時趣事
講到興起仲爆埋我好鐘意將個頭埋落佢對波度
我女朋友原本嘅笑容變到愈來愈僵
因為我女朋友係ipad 嚟

仲未打完
食完飯繼續

屌 我係囡都同你分手

見到港童即走啦屌

老母宣示主權

請用不推文回覆
有人仲係醫院訓緊
有人等提堂
有人等坐監
有人隻眼番唔到轉頭
珍惜熱門post

再繼續

為左挽回女友嘅信任
我拉咗女友入房 諗住同佢兩個人傾傾
入到房 我女友即刻粒聲唔出衝去床邊坐
兩隻眼啲眼淚浪吓浪吓咁
我見到佢咁可憐 即刻抱住佢安慰佢
佢問我 喺我心目中 佢重要啲定我老母
我緊係答佢啦
佢聽到我答案 即刻成個人軟曬咁訓喺我度
跟住我就開始錫佢
聽到佢開始呼吸急速 塊面又紅卜卜
我忍唔住開始除佢衫啲鈕
雖然佢係ipad 但佢兩粒lin好pink 好得意
我就開始奶落去 聽到佢喘哂氣又細細聲叫出黎
我就叫佢細聲啲 老豆老母喺曬出面廳
當時個氣氛好刺激

好長 轉頭再打

跟著落黎好多甜 唔想知我可以skip 咗佢直接到結局

你屌你老母 放過條女

點解

瞬間plot twist

飛左佢
同老母結婚

0/10

太長篇
比下面唔好插咁大力

唔想同老豆做襟兄弟

睇到扯咗